fulltime翻工 + 翻大學

有冇人一邊讀大學一邊full time番工？其實有冇可能？

無乜堂上+parttime翻到好似full咁算唔算

有 我
走哂所有堂

Add drop嗰陣咋

有冇識過final請唔到假

咁grad唔grad到

識得有個翻工又讀緊second degree
平時冇乜點上堂
考試測驗物出現

d professor知唔知？

知到嘅，所以有時會體量下佢

但係我係first degree 有d想唔撚讀算數

full time工 + fulltime degree?

係

Full time工+part time degree
好彩就畢業

你點樣schedule上堂/見professor/final

好彩係夜晚上堂

same pattern
堅持左1年辭工
最後拉到2.1grad

part time都搞唔掂要辭工？

係咪好撚辛苦

Full time 番學 + 差唔多日日番炒散 就死

壓力爆煲 成面石頭瘡
返全職點嘔時間出黎做功課
咪唯有通頂 搞到而家空閒啲 都好難早瞓到

諗到都覺得辛苦
咩major?

好彩份工好彈性
請假好易所以暫時無咩壓力

same here
而家一星期番三晚，身體好累
利申：hea讀，過3

same,但已畢業

如果係中大既話，full-time學生未經同意擔任full-time工作係違反general regulation第1.3條